2020年開始，我要聽到大家一齊嗌香港獨立！

香港獨立！唯一出路！
道不相同，唯有獨立！
五大訴求！唯有獨立！
香港建國！抱擁自由！

將來你就會明點樣先叫和平